[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5729)

slow

1比0埋 垃圾

加納。。

樓主你收皮啦

屌你老母加納輸撚埋

加納

馬達

臨完場先唔開

Sudan贏埋 唔敢買 剩係得+1

科特仲係11

痴撚線加納, 我屌你老母閪

馬達都絕殺啦

2:1

科特可唔可以正氣

[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(5729)

馬達2.5大 中

2：4

角球

唔再買非洲波, 假撚到

柏利入未

唉加納 屌你老母